科大社科院禁止佔中人士擔任嘉賓

想問有冇人留意呢單新聞？學校仲未有回覆
「不想將政治帶入校園」係咩玩法，以前都唔係咁
唔係話呢幾個人高質，都唔應該咁小氣邀請完又收回掛

都話科大淨係識讀書
咁撚大件事都冇乜人知

科大好撚多陸人

科大創校廿年
無文化
無大學風範
淨係識谷排名
算吧啦

聽講科大之前仲要抗壓d學會活動
有人出黎抗爭
不過冇咩人理

科大這樣只能稱得上是科技學院，稱不上為大學，

大學之精髓在於育成社會精英，

是像孫逸仙般為社會的精英。

去政治化的「大學」就像去母乳化的母親，

喪失了初衷。

成個faculty得一科"大支那研究"同個濕鳩stat都已經知咩事

When the ultimate cause is noble, what others nickname you is trivial.

Let us return to the roots

烏大龜

What privileges you have to hate on me for using English?

For that English is the global language.

我見都係得幾間傳媒報
外面都冇人理

學生會出咗聲明

烏大龜講人話

條撚樣又入黎自然自語 青山走犯

I am independent. Stop this slandering

其實都有少少係因為科大依排搞畢業典禮，林鄭都會過黎，但係撞咗依個event個期所以先會麻煩咗。

結果咪又係無咩人去睇